中國秦山核電廠員工：「福島核廢水」同其他國家核電廠排放嘅廢水無異

目前文章已被刪除

比小粉紅舉報到del咗啦
話條友同口交部唱反調
條友應該比間核電廠炒撚埋

真話同專業係共產黨永遠唔想俾人知俾人見

有毒氣體對人體無害

立場先行

支共必需死

咩壇嚟？呢班人正常咁多

都係知乎，不過呢類人只係少數嚟

其次佢哋去到最盡都依然係大中華膠，即係08年反陳巧文、我係中國人嘅高登仔

所以睇下就算

品蒽先係真正高質壇

香港空氣輻射水平咁高咪多得呢個核電廠

知乎會del post, ban ac

得大中華膠討論留得低

早幾年係知乎見成堆去支疆既臭閪蚑那賤蛆問點辭職先唔使入再教育營

支那狗由細食元素食到大，無所謂啦
講真話既支那狗係不得好死架

國際原子能機構: am I a joke to you?

香港地質本身就多輻射